最近分左手 好羨慕身邊朋友既老婆/女朋友

佢地都好遷就對方
而我最近因為相處問題而分手
曾被帽過 一齊超過 5年以上 我真係好灰

今次已經遷就唔到？

已經到左無法挽救既地步

可唔可以講下你地咩問題？

佢多次既失望 而換黎現今收場

努力改善自己，或者佢有一日會翻嚟呢

佢有追求者了 有人陪了

第二條路開始要自己走啦
大家都會陪著你

點解你被帽過 都仲接受到個女朋友
點解係佢唔要你

我用盡所有方法挽回都唔得
失去左先發現自己有幾錯

被帽過 下個會更好

你帽過男朋友 無得到原諒?
想問下你當時係因為好中意個個男仔?

無 凈係鐘意佢 只係知道自己真係好無用
個一刻好驚唔識拒絕人 到依家仲係我既陰影
佢同你一樣都原諒左我 覺得我好慘 好想保護我

但之後我屋企又成日逼我同佢分手 久而久之佢都頂唔順
話要分手 唔想再係咁 好唔開心
而且分手既時候 佢話 其中一個原因都係我既陰影令佢好傷心 好接受唔到

我諗我永遠都面對唔到 而事實上係我好無用

絲

問人借ac

情況唔同 當初帽完 佢選擇左佢
但點解你男朋友會知道你件事